如果你叫扒飯但塊扒煎得太燶，點算？

會唔會要求換過？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

比錢叫多份

咬走d燶繼續食

有冇人試過叫佢換？成唔成功？

是但啦，有咩所謂wor，吞落肚咪一樣變屎，食啦。
唉diu

會致癌喎哥仔

換？加你料先

就算成功都唔敢